天道酬勤，占來全𣎴費功夫(占卜)

占自身卦係一種好大範圍嘅事，但會離唔開你日常生活嘅事，都可以係一種修心嘅卦，從而改善運氣
唔占賭博，同埋會打比你講返比你知，因為比較詳細啲，問問題一定要詳細
留低你中文全名，出生日期，男定女，問咩事，盡量全部都占
可以占孕婦，官司，失物/人，家居風水，，買樓租樓，生意，出門遠行，自身卦，奇難集症等等等等
未夠18歲唔占
whatsapp 59891042

推

名：未知返
出生日期：1995年5月25
性別：男
問題：幾時先有女朋友仲係長長久久架 ？

幫巴打推下
巴打用開乜野黎占?
有冇玩其他術數?

名：智障兒童
性別：男
生日：1994年6月25日
問題：幾時先出到pool